人在西藏路上，我隻腳就黎廢。

有興趣踩單車去西藏，我可以比小小意見你地

普通青年旅舍

巴打一個人？
從邊度開始出發㗎？

單機去？ 過咗剪子灣未？

由香港開始踩？車係自己買？

大肥腳

我都好想去,不過身邊d frd一係就怕高山反應, 一係就唔鐘意大陸, 一係就話太污漕, 一係就話太貴, 一係就話太悶, 總之就一大堆理由推哂, 仲話咩等第日有時間有錢再去

我心諗: 今日佢地可以用呢推理由去推, 第日一定都會係咁

巴打係點樣起行?

藥物係邊度準備既?

幾耐冇沖涼